頹

濛我屌你老母

臭雞

你好嗎

三個字

臭雞
兩個字

你
一個字

屌你老母

乖啦瓜仔

乖啦帽仔

想屎

痾

殺我

算什麼

去殺你呀

人呢

心裡

食左你